少女於港鐵車廂內遭圍毆及踢頭

抵撚死

推唔郁，幫手推吓好嗎

相呢好似見過

無人鶳

咩相，舊野嘅相？

阻膠必需死

［正視聽]阻膠係卧底，遇到阻膠檔 必需私埋阻膠

個女仔好慘

阻膠死全家

唔好再落單
唔好再用身頂
回歸暗處
不受傷不被捕

推比所有人特別係班弟弟妹妹睇

點整文字討論難搞

唔好用人肉呀, 搵膠紙

啱啊，幫幫手推pls

唔係口號，如果連阻膠都唔夠膽打，仲講咩保護香港

推

唔好落單呀

後生仔女 班廢中廢老無道德可言架

記得要保護自己

落場幫手啦屌 無人幫手仲好意思提

製作方法

首先用紙巾摺成一舊

之後用黑色膠紙包幾層，包到冇白邊

再貼張雙面膠紙上去

用嘅時候先搣雙面膠紙表層，一野貼落去黨鐵車門

推唔郁

想無代價點撚樣革命呀繼續水啲小朋友出去比人打鍵盤戰士就繼續嘆冷氣

開多個po 整合得好啲

貼去邊個位？入面

我講露營果陣